寧願香港輸咗場仗

打咗差唔多三個月，身邊啲fd愈來愈少出活動，今日仲要講到明三罷都要返學，一句「都無乜人知，好多人返學我咪返囉」就完，仲有啲人係淨係識Post ig snapchat話支持但一次都冇出過嚟，我地前線用前途幫你地爭取民主自由，你地就享福繼續你地嘅生活，你地過意得去？

之前有人講過「香港人唔值得有民主」，我一開始都覺得唔洗咁悲觀，但我愈來愈明白講嗰個點解咁諗...

輸撚咗佢算啦！

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

收皮啦你

埸仗未打完 屌你老母 唔準氣餒

唔撚好係到放負 我dllm

負皮你係度放負
不過有一句唔該大家關心下
係要去twitter 推嘢呀！唔係去ig圍爐呀

分化撚

[必看] 機場活動分析

[必看] 機場活動分析

[必看] 機場活動分析

[必看] 機場活動分析

完全同意樓主